要求支那人入藉試加入去廁所試題目

連大小便都唔識學重點叫人類？
叫生番都比多你

仲要證明退党，退出支那籍文件先得！

某國人=考試高手，通常移民一個月內就急起直追全班第一